目標撒回

柒婆講咩都好

1撒回
2釋放義士，唔再定義做暴動
3追究黑警濫用暴力，防止警權過大

記住香港人無下次架啦，再下次只會被消失，被武力鎮壓，唔會再有人敢出聲